台北美食推介

遲d 去台北, 唔知有咩好野食推介? 最好係黃

台妹

大把好野食

麥當勞

我都想問下有冇d 高級少少又高cp 既餐廳 唔介意（3-500 HKd) lunch (5-1000) dinner
同埋小籠包 有邊間正 試過鼎泰豐 唔錯 但好似差左
仲有間咩杭州小籠湯包 極垃圾
暫時mark 左試點水樓

都介紹返少少
品川蘭牛肉麵 幾好食 清湯底黎
夏慕尼 鐵板燒都唔錯 千令台幣
服務 野食都唔差 係個主菜我反而覺得差d 但其他都好正

通庵熟成咖哩

已book 17/1晚 瞞著爹 omakase $3,800

咁等巴打食完比cm
我都有諗住食omakase 不過未揀好
我想食有熟成過既壽司多d 因為未試過

點水樓個蟹粉小籠包
蔓越莓發糕都正

有無人食過食養山房？

熟成可以試下鮨二七 book左25號食 6000+10%

初一出發，係咪好多餐廳唔開

除咗阜杭，仲有邊間介紹？

除咗連鎖全部唔開
中型個啲最少都休到初二

same23-27啲夜市會唔會冇曬

夜市會開,但入面D檔仔就未必

唔緊要啦，到時候再算
反正去呢幾日都係為左避世唔想去拜年

最貴果set?

原來咁多人都想食瞞着爹
上次去食set，因為個人鐘意食炙燒，有炙燒set好岩我
食lunch 會平好多
壽司質素好、魚新鮮，呢個價位抵到爛
不過只收現金，同埋要bk位
呢度係其中4件

金花同埋胡同燒肉

二月出發，暫時 MARK 咗呢堆想食

Coppii Lumii living coffee
大師兄銷魂麵店
雙連切仔麵
程味珍
Rufous Coffee Roasters 2
米匠 Mi Jian
胡同燒肉
吳留手串燒居酒屋
暪著爹
無老鍋
圍爐酸菜白肉鍋

好似幾正喎

有冇其他推介
同埋我都唔知有冇邊間要 BOOK

剩係 book 咗米匠食 omakase 同間白肉鍋
有冇人知吳留手同胡同有冇 / 使唔使 book

吳家牛肉麵
台南林無刺
黃家香腸

三味食堂 外賣唔駛排長龍

咁咪無利是收

不了,辣殺

不了，又唔係等個一千幾百生活
同啲親戚又唔熟，亦都唔鍾意呢啲場合

吳留手要book，胡同唔知

thx

米匠 伏喎

鮨岡心 鮨二七

我之前食坐吧臺 見住佢燒同整 超正

黎緊去食 有無餐牌價位睇睇參考下

三媽臭臭鍋

外送茶

暪住爹官網有

可能間間唔同
我果陣同女朋友係食一號店 超正

頂焰

暪著爹係咪真係正

大腕竟然冇人提…

仲有巷子口

立鮨質素

程味珍你係想食佢個滷肉飯?
滷肉飯不如試金峰好食好多

謝謝推介，我係想食滷肉飯呀

呢間好似好多台灣人食
其實味道如何?

程味珍我真心覺得.......
同埋金峰可以叫埋佢地d湯
金峰離西門町都好近

小王煮瓜
阿義魯肉飯
一甲子餐飲

台灣人推介 今大/大稻埕

唔是矮仔財咩

胡同食過
我就覺得一般啦 個大草蝦係超好食 其他正常水準
我自己就MARK 左 大腕下次食

唔係話唔好食既 厭佢唔太值姐
不過一黎我自己食得貴既 我一個人都食左800HKD
我食鐵板燒仲好 Ukai-tei Kaohsiung 之前係高雄食呢間千二蚊
台北都有分店

咁要睇下你肯唔肯去個頭

另外想問下滷味 同 鹽水雞 大家有冇推薦

滷味我鐘意西門町果間, 好似叫萬國滷味之類
鹽水雞我自己好少食, 但師大同通化街夜市都有間好出名, 你可以google下

夜市去邊個好? 只係知唔好去士林

寧夏
南機場
樂華
通化

一丁友去夜市，食唔到幾多野

三重三和都正
冇遊客不過細d

牛肉麵有無推介?

大腕正 不過記得book咗先，唔係好難有位入去食

屋莎鬆餅，最好早d去，如果唔係有排排隊
阿圓麻油雞，冬天飲一流
辛殿任食麻辣鍋性價比高，最好book定台

食過好出名既牛店都唔算有驚喜
反而手信可以買西門町的洪師父牛肉乾，推介原味

阜杭休成個星期

岩岩係台灣翻泥
合歡刀削麵真心好食

係咪要排成個鐘？

唔係peak hour 去就唔洗排
我兩三點去食都係排兩三個人

游壽司

大腕

屌河呢

小籠包
永康街高記

除左舊三文魚好大之外
完全冇乜特別,食過一次不了